我唔管你啦...

我唔管你啦男朋友
你返嚟好唔好

收皮 25仔

點解

無得解 賤格

你以後想去玩就去啦 我唔管你
可唔可以返返我身邊

汁返樽鹽啦

係我管太嚴

點解咁遲先識諗

我太小朋友思想

但又好似老母咁

即係會好一心一意對人好
但又會因為擔心而唔想佢去玩
結果我以後係對佢好 但佢唔開心

唔想好正常 但你點樣表達你唔想先最重要

要點樣表達先好

管就一定唔好